痴撚線，推背圖真相揭曉，有客西來原來就係冠狀病毒

有客西來 至東而止
木火金水 洗此大恥

炎運宏開世界同
金烏隱匿白洋中
從此不敢稱雄長
兵氣全銷運已終

兵氣=武
全球人類刺殺冠狀病毒 武漢肺炎

42 43 44都已經中哂
林鄭、老豆打仔抗爭、聖人天琦
想知我再講

講你就講啦

老母早幾日講左 其實都係屎忽撞棍 唔多覺有幾準

太陽=🦠

左上角舊野其實係指冠狀病毒

金烏隱匿白洋中
金烏=世清 白洋=瑞和

有一個人刺中 有一個刺唔中

邊啲人有得救好明顯 唔可以講太多

妖 講啲又唔講啲

好準喎 講埋44

日月麗天 群陰懾服
百靈來朝 雙羽四足

而今中國有聖人
雖非豪傑也周成
四夷重譯稱天子
否極泰來九國春

日月麗天 群陰懾服 =天
百靈來朝 =王
雙羽四足 =奇

香港呢幾年既事
時代革命、湖北武漢 都直接指向同一人
圖中背弓者 勇武也
聖人天琦 雖然失敗
但勇武思想已散播流傳 九國逢春遍地開花

on9

樓主ok準

但係病毒唔係由西方過黎

呢張係 晴b 同我口爆
sorry

好似係加拿大偷番黎

咁都幻想到牙朗含

?

推背圖，傳唐李淳風作也。予嘗於萬都憲五溪處見之，杳難明驗，因而告曰：「記憶宋禁讖書，犯者日眾，藝祖特以此書紊其次而雜書之，傳數百本於人間，使傳者懵其先後，不復可驗，遂為棄之。此或是歟？」五溪曰：「得矣，可以告同類不觀可也。」

太遠啦